有冇巴絲做過UA business associate programme

有冇人做過
想知人工幾多同埋面試問咩